民建聯想用一條廁紙去呃人俾個地址佢

$28一條廁紙就氹到人比個住址證明
真係智商測試

維達好似湖北做?

2500個立法會新選民

一個地址點止種一條友

廁紙呃地址,仲要大陸廁紙

賤撚到

真心想知而家香港有邊隻易買到既廁紙唔係大陸做？